IIHS 行人自剎測試 (Kia x Ford)

好睇，車死個細佬過馬路果part幾得意

Ford

Kia, hit then accelerates
Ford, hit then brakes

Killed
In
Action

得德國同日本車過到
其他！？

韓國KIA 同斜H 果然無令人失望

韓國車 車死人

係一定死，冇一次失手

現代都算, 當佢煞唔切.
KIA 同FORD 完全冇DUP過

Kia 假人係兩架車之後行出嚟嗰幕
其實個測試員喺度笑

ford有 喺撞死咗嗰個假人之後有減速

kia係直行直過

日產果部好似太sensitive
如果我揸落旺角應該郁唔到